鄭松泰：有線甘炒得《新聞刺針》，係了解到一個現實：全世界都鍾意睇 fake news.

鄭松泰：
明明《新聞刺針》係有線近年質素最好既節目，甚至係新聞界剩餘的深度追蹤報導。
不過，佢甘炒得，係了解到一個現實：全世界都鍾意睇 fake news.
有線仝工保重。

甘佢老母

Up mud 9

應該係甘願

鄭狗咁都可以屌香港人唔屌有線管理層

熱狗仔隊190萬得幾張相

熱狗永遠係搵到位屌香港人( 黃陣營)

咩理論，九唔搭八

阿泰

咩呀, 佢哋成日呻 你哋做咩唔捐夠錢㗎
人哋係要成三百萬㗎, 未達標都畀多啲嘢你睇咪算好

跟住又屌人哋啲捐款,做咩係咁易講兩句又有一千萬

建制B隊(一人)

唔一齊總辭，咁就一世喇
返唔到轉頭嫁，唔好諗住洗白啦

垃圾

有線炒人好明顯唔係睇業績睇市場
好明顯係政治操作啦

關咩 全世界睇FAKE NEWS事

鬆太唔總辭，係了解到一個現實：每個月行禮如儀鳩坐就可以袋10萬真係好撚爽

答案係!! 陳國邦 (李斯)

全世界都鍾意睇fake news令有線炒新聞刺針 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

鄭蟲泰食黑心蛋糕食到傻撚左

冇咗新聞刺針都唔會睇熱血時報嘅

我觀察到時事台開始多🌭

應該好快有🌭入嚟咬人

條傻狗亂咁up轉移視線

講得好

甘乜鳩？

呢條粉樣，物9都係香港人錯！特別係黃人！

因為你哋香港人2016年冇選 城邦派救港

屌你老母，明明係政治問題打壓，先炒，你老母就拉去fake news?完美帶風向，根本係熱血支共狗，扮乜撚本土。

快撚啲死啦，低賤過啲建制狗。

甘你老母

關佢閪事咩

做乜咁再 #泰學堂
牙泰都識尷尬咩？

呢條on9

正常都知政治因素

up 乜撚嘢啊傻狗
讀到博士都仲柒下柒下咁
熱狗真係得啲垃圾

咪臭系 建制B隊

唔撚想個呢條撚樣

咁都可以spin去觀眾問題
唔係政治原因
高手

佢應該想暗示新聞刺針係真實新聞？而有線只係想人睇到啲漂白過嘅假新聞？

條垃圾乜撚野都幫支共spin

無啦啦都抽下水 1比69係唔同啲

炒人哩個決定又唔係全民公投, 點理解到係大多數民意想睇fake news ？ 熱狗成日標奇立異 博嘜

我願意用熱血時報換番新聞刺針

佢好撚應該去有線支持

熱9食屎

奶共泰, DLLM, 食撚屎喇. 死仆街.

點解咁憎我
我唔覺得自己有做錯

熱狗咁都位入 同熱狗屌人帶口罩係瘟疫政治一樣 WFH都係瘟疫政治嚟 熱狗記得唔好放

佢個PO字面字底都係解
因為全世界鍾意睇FAKE NEWS
所以有線就炒 新聞刺針組
完全因應市場行動

講到責任不在有線, 不涉及政治,
責任係在於市民, 觀眾
慣常 "眾人皆醉我獨醒" 心態

去死啦 熱狗

忠誠反對派
熱狗帶風向

明明係為咗奶共先炒 熱狗咁都可以兜到?!金 不如改名做熱血環球時報啦

有線個班就太有風骨唔識好似熱狗你咁樣識事務

[眾籌] 希望蘋果, 立場及各大小網媒可以接收全部有線中國組總辭既記者

環球熱血時報 好似比較順口

條友真係好on9
成日發表埋d 與眾不同既歪理

仲屈人鐘意睇fake news港共依家係要no news

乜撚嘢邏輯嚟㗎.....

永遠講d野唔清唔楚咁就點都有得兜
真係CLS

鄭博士on9有樣睇
佢嘅邏輯真係令我大開眼界

熱狗真膠=ON9
熱狗假膠=帶風向

鬆太一啲都唔戇鳩
班撚樣當年用同一招喺高登成功招攬到大量戇鳩仔信佢地果味野
而家只係重施故技用同一招引啲憤世嫉俗鬱鬱不得志嘅loser入局然後「入錢！入錢！入錢！」俾佢地

咁既邏輯水平做立法會議員熱狗果然係熱狗

理解能力有冇小學程度

每次一有事，大家屌緊一樣嘢時，熱狗係一定要屌第樣。

係因為熱狗太奶共

呢件垃圾噏乜春呀

下
記實佢係點推論出嚟

啱，依家每日都係連燈見到啲屌人戴口罩嘅post
成班傻仔信曬deep state，武肺係弱流感嗰堆陰謀論

努力 R 撈中等緊洗底, 睇黎下次再選共產黨重未開綠燈配票比佢

點會唔放，不過一路放一路屌黃絲迫自己放
就好似一路戴口罩一路屌黃絲搞到自己要戴
但從來唔屌政府立法

deep state唔知
但恐懼撚呢啲咁撚柒嘅term都幾肯定係佢地手筆

忠誠反對派

佢講緊乜 智力門檻真係低過20先睇得明

食屎啦美心泰
你有咩資格出聲

成個湯十一嘅雛形出哂嚟，好快入行會